# UAS BP3 APLIKASI SAMPAH

Nama : Ronny Imam Utomo
Nim : 2167200829

*catatan: Aplikasi berjalan sampai di activity login dan register , tidak bisa terhubung ke 00webhost.
saya coba samain scriptnya dengan teman tetapi sama saja tidak bisa terhubung ke 00webhost